滙豐股息一問

我係新手
想請問一下今日（5/7）係咪派股息？
我除淨日前已經買入左，但都未收到股息
係遲啲派定點架？
謝謝解答

某D銀行會遲一日

唔通你係中銀?

命裡有時終須有

係謝謝你
但已經轉走緊啲錢

比銀行食左啦

吊你匯豐，妹左幾年，妹黎妹去，息又唔見得高，轉馬煤氣仲好

冇人用

仲未有

正常係派息日之後個工作天先有

收80蚊美金

試過用匯豐渣打中銀收股息
匯豐渣打係當日有
但中銀例牌要第二日

利申
持有匯控
今朝已收到

通常6點左右先有

正當係派息日果個工作天就有

通常第二日/後日先收到票

你楂實股收支票? 實股都可以自動轉帳喎